求一個 security 做得好嘅 blogging platform

推

手機notes

咩嚟

Medium

幾鍾意個版面

不過有冇啲可以獨立 customize 少少，
好似 wordpress 咁

（其實唔知 wordpress 個 security 點）

wordpress都唔差，話晒知名度咁高，有咩security loopholes 都好快被人知然後fix
愈冷門愈難知有咩bug因為少人用

medium好處係易散播出去，特別寫英文會易spread好多
wordpress 要花經營同design 排版，做好SEO先會比人睇到

建議可以同時兩邊寫，咁有最多既曝光同埋對seo都有幫助

題外話，出post時用VPN出，register account用dummy email，password唔好同你其他email/social network/banking account一樣，基本上好安全

明白，唔該晒 ching

咁就萬無一失嘞

tui

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

可以試下ghost